【請不要再向我們兜售細爆】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXXII

#StandWithOzil

1

雲加

有電腦
Rich到

captain guendosi

剪咩髮型

Arteta hairstyle

d女比你cow哂啦貢

達蛇毒撚格（似我）

比你COW哂

你收皮
enough is enough

今日勁早做完野
有排hea

里昂啲撚屌聽到細爆就cut線咁串
PSG快啲高價買 證明佢地走寶

而家傳PSG睇完細爆踢u21改變主意喎

又miss 1001

我迷雲

登雕

其實無人開就開得係過2500字上限搞到要用電腦(web版唔知得唔知)開po

里昂係醒就好心幫幫手抬下價
阿9賣貴D比psg
1. 可以令法甲對手psg用多D $
2. 阿9 有$買牛

Strong side 3隻+中鋒
仲有長傳week side
進攻點算多啦

所以推大爆上去係有可能的
佢除咗好似埃咁識左右橫傳
仲有冷箭長傳
其實佢踢防中絕對係無錢之中嘅權宜之計

做乜撚嘢

好柒

如果大家係達子
蛙/派只可以二揀一
一個可以解決進攻支點問題
一個可以解決防守Ball Winning問題
揀邊個會比較幫到平衡球隊？

個人認為我廠防守大問題過進攻
重開黎防守好咗都係咁話
最大問題係後場無人𢭃住個波上中前場

好弱雞

里昂唔要psg想要

班傻鳩仲等緊其他大會報價牛蛙
你估佢真係咁搶手咩 仲要咁既疫情底下

俾佢踢番嘅其中一個條件就係要佢產晒啲頭髮佢

我笑撚到仆街

可唔可以key auba/bellerin 個髮型比細爆

party先 但aouar如果今個轉會市場唔買既話 下年應該唔到我地

柒左，sorry

可唔可以key細爆個髮型俾holding

撞機

交換左靈魂

Leah 係咪已經做左女子隊icon
張張相都有佢

張圖真定假呀

牙朗nike廣告

party 50m 簡直係steal

唔係話達子叫佢剪頭毛先原諒佢

不嬲都係！

又偷偷地講party 係b2b

佢夠marketable

達蛇

牙達

Van de donk屌打

唔認得

懷疑係p圖

ig條片好正 this is family

型到呢達達子

who

牛蛙想簽就要快，下年實有人爭

自家青訓有加乘

條片好正
3rd kit+隊會字

扯咗

你幾時返黎教下班巴西仔守波

想買
但無呢隻字

講真
羊真係搞到更衣關係好好

全能中場 未來世一

開到party未

櫻木花道咩屌

唔夠霸氣
其實電蛇最似隊長
搞到氣氛之餘打架又唔輸蝕

條片好𠹌柒正

羊黎左之後更衣室frd左好多

9毛生到上頸

adidas呢兩季既3rd kit都靚

想睇佢拎住拐杖影

想知佢係咪著白襪仔+黑皮鞋

天若有情

呢件要買了，好靚

條片好型 好有電影feel
最尾個句
This is Arsenal

其實幾型

Adidas d design完全屌打Nike

小妹可以

kanu

原來比狗都係睇華dee大

小弟都可以

記者Fabrizio Romano表示，阿迪達成功說服高層購入Aouar的重要性，而該球員亦希望到英超參賽，阿仙奴曾經出價加上古安度斯作為轉會一部份，但里昂已經拒絕接受古安度斯，並堅持60m的轉會費，現時阿仙奴暫時未有新的出價。
而曼城,祖記等球會均表示對Aouar沒興趣，只有阿仙奴一個潛在買家。
Fabrizio最後亦補充阿仙奴同時購入Aouar和Partey的可能性非常之低

飲緊水差d濁死

邊間有 3rd kit 球會字

Nike好撚hea

學tie仔薛衫

係咪高薪過燒

D色水都好match

Leah > Bellerin

高狗轟幾千萬落嚟比達蛇兩個買晒，我以後改口叫高爺爺

Best-paid AFC player

可能燒走呢

拿卡

爺爺快要安葬了
不要侮辱呢個名號

best-paid?高過燒???

350k點過

今次無攝

auba 之前又話加到 25萬鎊周薪？
依家仲高過燒？

strong family

係真的話34羊會變成燒日日比人叫躝

法國個樣有啲似埃及

350k+1

34歲羊

終於知外國文宣組不停推post有幾忙
我都係食埋晚餐訓個靚覺抖抖算

躝啦 入波又少 又高人工 阻撚住買人呀屌你老母 34歲球霸 食屎狗
唔係佢廢阿狗駛無歐聯踢?

可能羊個人工係 add-ons

400k

下場就屌

唔知羊有冇續約片睇

係咁retweet呀，讚好呀，勁鬼忙
畫圖/動畫文宣嘅手足仲辛苦，我勁respect佢地

34歲羊最差咪踢到36歲美職版享利咁

都仲係勁到仆街

阿達口技一流
但想要party多d 重要好多
Party仲要係阿狗

想睇牙羊捧歐聯

留意返個will字，相信係講緊出年燒完約之後先係

282班黑驚笑死我

Party可以改善到防守

華dee 33都仲爭緊神射手

Nike呢件經典屌打所有

kai咁貴買番嚟著29號

完全無違和感
阿達試下留呢個頭

puma 同愛美麗= 黑歴史

我愛你呀牙羊

有暗花ga呢件

我想同阿娃開party

無可能唔迷達

當年波鞋街賣到斷晒市

一日唔官酸都唔打J住

今季var rule 係咪同上季一樣
仲有果D 鳩毛offside

官方得英超字

我覺得呢年嘅third kit靚啲

你講邊個

美斯

牙羊續約

唯有希望巴皮沙利巴有超水準表現

官方有得揀球員字

英冠射手都值33m同樓價一樣咁癲

佢本人鍾意著29號
同沙卡搶34號一樣

簽左人未?

Guendouzi wants to join PSG. A first meeting took place in Lisbon during the Champions League. But this is a very complicated deal as Draxler, who PSG want to include in a potential deal, doesn't want to leave PSG. A loan with obligation to buy has also been mentioned [@RMCsport]

一世迷羊

羊如果普通髮型都幾樣衰

笑死

真心
根度施如果換到DRAXLER + 20m 既話一定換
又可以解決到個麻煩友, 又有錢拎到
draxler 左右腳都咁熟其實可以好似卡蘇拿咁踢後d 做中場駁腳, 舊錢用黎買party 加強防守
係唔知佢宜家氣量同埋防守能力點
宜家先26歲, 仲可以有成長空間

呢年三件都靚
Nike 同阿狗都係全盛時期

羊應唔應該有 statue?

比d垃圾我廠 比個華拉提就差唔多

This is family
This is Arsenal

draxler再放比leeds 15M

原來達斯拿先26碎

psg貼一半draxler人工咪考慮下比佢黎洗廁所

Julian Draxler LW salary €137,000 per week 2021
人工都唔平

條友唔勁喎真心

同卡蘇比
踢呢個位護波，傳球視野都差9條街

錯誤嘅時空，享利從來無著呢件踢波影完張相就走咗了

傳左咁多年先26咋

Neymar LW €700,000 2022
Kylian Mbappe CF €360,000 2022
psg 下年點搞
2個王牌都唔續約下年得番1年contract
我懷疑利9 呢2年都唔買人儲$買包皮

有張係換左丹尼臣廢事post

唔好諗，條友已經廢咗
就算牙達幫到佢鹹魚翻生都唔會係短期嘅事

神丹的確係07/08半主力場場70mins就換入嚟橫傳

宜家xhaka 最大弱點係死用左腳同埋慢, 成日唔岩位就要較返正個炮台先轉到邊
draxler 係呢兩方面都有明顯分別
領導能力另計啦

到時包皮尼馬都大把選擇啦
點會去猁
貪佢拎唔到金球獎咩
鍠疤蛆都吼實啦
點排都唔會去猁 仲未計鏝呢啲痴線球會一出出6 70萬人工猁就收左皮啦

高安基慳咗咁耐錢就係等呢一日買包皮

唔好唔記得達蛇三年計劃

David Ornstein
99 Source 99 Fact

當年佢巴西u xx隊長
球探話係路斯基+基拔圖施華混合體

20m有得諗 但draxler得一年不了

韋拉都係影完高貝利張相就走咗

無錯 到時包皮過黎
阿達幫雲加圓夢終於簽到包皮
電欺 金章叫埋屁馬過黎跳森巴舞

Draxler雖然雙槍不過翼鋒料，真係唔覺可以中場校炮
反而可以期待下新一季xhaka 喺阿迪達教導下可摸以上一個lv,至少打返國家隊個lv 先

Draxler做中場駁腳好廢

買佢都係試番5年前個都市傳說
改造踢中鋒做仆街仔傳人

12年先開始睇波既我
有次去波衫舖見到呢件都覺得好撚靚
可惜炒到成千銀 窮撚買唔起

唔係差 但唔係我哋而家需要 或者未來建隊基石囉 況且人工唔平第時未必甩到

我地兩翼好多人 唔計羊都有 巴丁 安 比 殺 nelson

雷斯傷咗 又對升班富咸
覺得達蛇有機會用埋papa最後一場得佢頂得住mitrovic條茅柴

卡返黎之前都係打翼啦
根度施又麻煩, 性能又太過平均
交換仲有成20m 收抵得諗, 最好加埋sell on
不過暫都係吹水性質

點會用papa(唔係去左拿波利咩)?

高安基忍辱負重咁耐就係等呢刻

當年賣拿比就係希望贏到PSG

到下年用三年歐聯計劃嚟吸引尼馬包皮

杜曹場場一樣人
同埋換都唔係換佢先

都話等睇Mitrovic欺凌Holding

draxler真係黎都唔會有翼位比佢踢 人工又唔低
當佢係aouar plan b好過

真呀 我親戚係倫敦剪頭髮
佢話琴晚見細爆喊住入去鏟青

好撚型 呢種style 好難Carry

踢完場波 應該無撚哂D頭髮

個時已經係享狗享狗

Plan b都唔夠班

要柏g幫holding硬食了

我男神比一半頭髮佢都仲有大把

續燒果時夠多謝前多謝後同叫山狗去食屎而家咪又係比堆球盲百屌

柏g留長頭髮到成個公仔麵咁已經係hey0緊holding啦

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

每個Post出一次

WHO.GIF

個時We’ve got ozil

U20之前都係巴西隊長。神丹出道唔差，相比起Song同Diaby兩個，落到場幾有靈氣。但只限70mins換入穩定控球權。d大佬一走咗要做正選就場場都廢！

連燒都未必有得出你仲要換件弱化十倍既過黎

依件衫好睇唔好著，背面有塊大膠, 夏天一有汗就會痴住背脊d肉， 都唔知邊個設計

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

20-21年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
頭髮最多的是張伯斯，有著全阿仙奴後衞66.67％的頭髮

係咪史上最靚仔嘅球員..... 張相係邊度搵返黎

不嬲唔怪Ozil，Unai時期唔啱戰術無計唔關Ozil事，今季復季復Ozil都明示暗示想踢（包括昨日Twitter 回答），球會唔出佢，佢都控制唔到。當日大家喊苦喊忽求人哋留低嘅，點可以怪人而家高薪無輸出。

Nike 呢件都好靚吖

下年佢兩個貼錢黎加免簽Messi

前後2個都要講再見了

加埋呢條
呢條多啲野睇

係咪100%走既係咪坦同papa

This is Family
This is Arsenal

馬體

爺爺要企側邊搞錯

原來個個都迷細爆，但姑9寒諗住完轉會賤價買，而家話用返就個個伸個頭出黎話要

瘦田無人耕

好懷舊feel 好正

saka果張個mon較暗少少都睇唔到佢

打fm幾勁

尊重啦

已加 下個post即出

btw 佢唔係成日傷 一定可以進步好大!!!

懷舊feel係比狗自己襯啫，邊關件衫事

櫻木

一踢起就傷

Partey+20m 換 細爆加拿卡
當豪比狗

party換囉

Roma right-back Florenzi is one step away from joining PSG. [@DiMarzio]

比狗留了？

電蛇傷咩
沙列巴+包樣咁快就要擔正

PSG係咪唔買比狗了...

傷頸

DiMarzio Tier1

推PO咁能快

睇達蛇 會出holding

細爆根本勁
未來法國一哥

Psg真係好撚垃圾

psg 留$買細爆

睇最近啲新聞 覺得達蛇係想要aouar>partey 而球會就調轉 高層傾咗一排所以冇郁過
如果唔係已經開咗party

細爆真係剪咗頭髮？

p圖

球迷想要哂

爆羊

有c8其實party可以唔使
覺得牛蛙好似幫到隊波多d

唔係話如果開party先 牙蛙唔會有得減價咩

cls

又Draxler

2021年都嚟緊仲諗draxler

唔得啦 打返4後 C8 沙加 其實唔穩陣

PSG

Wenger年代必J對象

PSG 想借比狗，cls

diu 個額頭高到

partey係中場backbone
你要控場先可以長時間破大巴
C8 Xhaka 牙蛙 唔太控到

記得好似簽山狗嗰年已經傳緊佢

開咗party根本唔會有錢買到阿娃 根本就係二揀一 仲未揀掂
我諗如果兩個都50m會買阿娃 如果里昂企硬唔減就party了

有左右腳就可以做卡so 咩
擺明踢法唔係中場架啦佢 甩波都甩死

PSG:我all in細爆

睇返J片 party同c8功能上差唔多
打中下遊人地係咪下下上黎迫你後場先

如果佢係留cash 買細爆可以原諒

再早d

自信返晒嚟

咪啦，呢條友又慢又淋

嗰陣仲成40m歐
而家淪落到比人加錢換細爆

似係會留隊，賣唔出

都唔係啊
0607享利踢半季都入好多波
但已經話佢大佬，所有波都要經佢
個時冇諗過巴約接到棒
0708入好多波
睇返埋門高拿卡基佬兩三班

列斯鹽快啲買 Draxler 啦

英超轉會窗幾時完？

me too, 始終阿娃後生好多有潛力，過多一兩年50m未必買到， 相反party已經27, 今年賣唔出，過多一兩年隨時30m都唔洗就買到，馬體應該都心急， 如果唔係就唔會歐聯對萊比錫都唔出， 我估佢驚party萬一傷左就賣唔出

我覺得 買派對會提升到隊波下限
而牛蛙依啲創造型中場會有機會upgrade 到球隊去另一個level
仲要加上牙達點名 二揀一我會揀aouar

This is family

多哥王子出名浪費機會，仲係07/08越位王不過慘得過中場輸送夠多

The summer 2020 transfer window started on 27 July and is open for 10 weeks, ending on 5 October.

A domestic-only window, during which Premier League clubs can only trade with those in the EFL, will run from 5 October to 17:00 BST on 16 October.

早兩年場歐霸
PARTY打右閘都完全唔似替工wo
d 防守應該出色好多啦

屌
仲有成個月睇啲rumors
係咪要比人大炒多次先會放水救火

你老母一條友講簽，講咗七年

同西瓜恩一樣，邊個信

講真吹到路斯基+ 基拔圖混合
仲有新法比Merida

我屌

呢個陣

對利果球遠射

多哥佬都叫接到棒，屌咗幾撚耐呀
埋門接到棒應該得vps，年年傷傷停停都入到十球以上

冇計㗎，要買中場Plan A一定要先賣人籌錢

Dvd快啲騎著我

雲狗成日都傷，幾勁都冇用啦

Amaan ullah
2 小時前
now just think this with Unai Emery instead of Mikel Arteta

忍唔住整埋 教主連個髮型都型過人

踢足果季咪跳船囉
最可惜係lord bend，其實佢走位身型都唔差，真係估唔到後尾會搞到咁

有無draxler 條女依家啲相？當年world cup 肉地漲扑扑真係j死人

阿狗啲波衫真係多數都靚
除左puma最後一年

代表作係聯賽盃決賽?

一企硬就出事

最有靈氣係D2

loan喎 唔企硬都一定要reject啦下話

唔通平賣

呢件套歐聯字屈到

一開始咪又係成日犯規畀人叫殺人王，代表作係紅牌出場之後連入三球反勝

拿坡里想要Sxxxxx
咁我哋可以Welcome Sxxxxxx了

最後一年就算啦 都完約點會整件靚嘅俾你先得㗎

Pat Rice 同基治做佈景板Cesc

佢真係好可惜 佢成日比人話模版係韋拉 我反而覺得佢係似yaya

puma永不錄用啦⋯⋯

頭都夾爆你

所以當初爺爺認為有D2就冇簽到yaya

你要上面 我要下面

我都覺超靚，屋企套享利歐字準備當傳家之寶供奉了

續咗嘅要有啦

垃圾賤種psg

Absolutely the right decision from Arsenal to turn down a loan bid from PSG for Bellerin. He should only be sold if an attractive purchase offer comes in.

Pretty audacious for PSG, a club owned by a state, to be trying to capitalise on a market that’s been decimated by COVID

隊花特寫

果陣條中場同宜家都差好撚多班
以前就算最後輸on9波，都可以禁住對面黎砌
宜家d 傳控帶都差

‘Will enable’ means 250k底薪+bonus

對伯明翰，度度，基歷治，加拿斯

金字享利

支那淘寶有成set連衫賣

《隊報》報導里昂計劃賣掉 Aouar 、Depay 和 Reine-Adelaïde 中的兩人，然後用獲得的資金去求購AC米蘭的攻擊中場 Paquetá。 里昂主席奧拉斯看到這個消息後，怒斥《隊報》是“Fake News”並嘲笑看《隊報》的人很可悲。

Aulas老狐狸黎

Laca好似又肥撚左

馬體唔係傳完一排想買細爆 跟住話not interested咩

學生哥當年用全年利是錢+豬仔錢罌補貼先勉強買到

誇張咗wor
邊有大帝嘅地位

隊報 英文係咩？

今年拎完英超咪有

隊報係咪當年世界盃做9安歷卡對星座小王子爆粗搞到被逐出國家隊嗰間

果個咩adelaide係咪以前阿果件來
佢打起左？

過兩年分分鐘俾人叫躝

100%

係 呀jeff

係

一於咁決定

有invincible先再講

窮就窮啦

tuipo

到時一季入得十球八球，就會好似踢走奧燒咁踢走佢

我個套係柏金

沙拿

法文*
L'Équipe

呢件神作黎

當年puma 件黑粉波衫好靚喎

諗起卡叔
有一季轉左驃馬超緊身
放咗個暑假返嚟個肚腩勁撚大
去到季中先開始細返

Guendouzi wants to join PSG. A first meeting took place in Lisbon during the Champions League. But this is a very complicated deal as Draxler, who PSG want to include in a potential deal, doesn't want to leave PSG. A loan with obligation to buy has also been mentioned [@RMCsport]
比錢啦

係
果件衫季尾仲要唔多貨，我記得要搵人搭路先買到件

羊ig今日係到追擊w12
好快又on9化

痴撚線
得罪都要講句
我睇完真心覺得好戇鳩

點解我睇到既野同你睇既唔同 基本上阿狗啲波我係睇哂
跟唔到live都會睇返full match replay
定係我先係戇鳩

達蛇型到屌你老母

場面暗暗地
近鏡成個killerjoe咁

上場踢國家隊隻右腳到on9
屌你左右腳熟就踢到卡蘇個位
你唔好話有眼耳口鼻就落到場啦笨

依家大份左成個碼

一個都好

主場個幾件一件都買唔落
addidas好好多

應該因為比狗未賣到

請不要再⋯

好少有波衫季尾唔減價， 我季尾仲要用原價訂， 不過依件波衫質素唔掂， fb成日見到有人貼相,d sponsor 甩哂出黎

有二手我都想入返件

果年其實好撚勁 亦係雲加最on9既一年
果陣中場 法比,法明尼, 希比, 路斯基正選全部top fit 後備仲有迪亞拉同基拔圖施華
季初on99 比加拿斯做隊長都算 又唔肯同法明尼續約 季中仲要賣鳩走埋迪亞拉 跟住d人開始傷 唔夠人用 失分
度度傷係唔好彩 但加拿斯果幕真係嬲到震
歐聯又比中堅賓同高路托尼KO左
去到季尾成隊波散晒
D人走既走 傷既傷
就係由果年開始由一線退落黎 諗起真係好撚嬲

Puma polo 領個件主場ok wor
Nike 真係永不錄用啦

Why Besiktas failed to sign Arsenal midfielder – Yalcin

TL;DR: 冇錢

比狗留都幾開心 內戰又少左一樣
係唔明點解psg成日買閘都唔係買頂級

我覺得依件主場幾靚wor，我認為近年最靚主場, 係衰在d鈕釘死左無得解

埃及戰神 Partey可以收一收皮

都靈當地媒體 LaStampa：

由於阿仙奴希望盡快簽下 Aouar，他們非常著急的想要出售托里拉。 拖連奴和阿仙奴正在討論的方案是租借一賽季+2500萬歐強制買斷，俱樂部之間問題不大，障礙主要在於托里拉的薪水，烏拉圭中場在阿仙奴的年薪是稅後360萬歐元，而拖連奴最多只能提供180萬歐（該隊頂薪）。 因此第一年租借期間，阿仙奴很可能要與拖連奴各承擔一半的薪水。

要留個弱點引對手攻

巴打

對襪高啲先好波

個頭累事
有陣薯仔味

個年歐聯次回合輸俾利狗

Nike last year唔錯wo

Willian已經埋到羊同Laca堆

戇撚鳩
拖有級數又當打都要賤賣

呢件正
印住25基

咁第二年點

究竟有冇一個借將會好似c8咁熱誠

Happy Birthday to former Arsenal defender & captain Laurent Koscielny, who turns 35 today! #afc

叔好型

英雄重英雄

第二年強制買斷就唔關我地事

睇你計安 燒係前面有幾大作用

呢件我去鋪睇過
領口位唔得
最後都冇買

2500萬歐

第二年強制買斷
但係佢人工岷講唔掂數點買😑

係迷拿卡先講到佢有價有市

佢之前公仔麵頭型啲

J 波衫仲好，轉會冇嘢 J

果年唔係斷腳 爺爺真係可以用幻幻攞冠軍

求圖

其實又唔係會課金 點解要說服高層？
玩fm說服高層係為左老闆課金者...
‘簽下牛蛙證明我們很懂足球’

咁今季除左721嗰件之外都唔錯

4強出局個件

之前放咗件阿主場波衫比呢度位ching, 就係印k6

快啦屌你 當去街市買餸算啦

邊個譯嫁
Fab話difficult姐
everything can happen in transfers

歐霸輸佢

認真 買埋佢 等佢free papa咁過癮

曾經有覺得佢會喺阿狗掛靴

好無恥

牛蛙同拖囝好似樣

諗起有個突尼西亞右閘 查比斯
險簽 最後都冇黎到

3rd kit 必須買

其實都係個個都講得出既野
錢唔會變出黎
買兩個要成億

明明我琴晚睇左twitter版都唔同意思

Welcome Draxler

唔係既佢會講得幾肯定既 Oblak果d

Goodbye and thank you Draxler

咪就係有機會說服完會課囉
就算唔課 係籌旗買 牙達 edu 買60m 球員都要老細同意啦 中學生未出黎做野 ？

咁就得啦
Thank you T11

同埋都要睇球員意願
我當年都ff 過mk 踼幾年後轉型踢卡叔個位
但之後睇番訪問先知愛狗逼佢踼6號位係其中一個令佢好想走既原因

60m當60蚊咩
finance team要做野架大佬

咁拖里拉papa呢d都係球會資產黎
你話要賣黎籌旗梗係要老闆同意

咁就得啦
最已陣 88牛蛙

勁過既 但真係太易傷 次次都要一段時間先有態

佢自己狀態一直都唔好
希望喺羅馬打返起啦
當年都有ff 過佢同羊淫亂配合

只有雲加可以按左自己拎大錢去起球場

呢張影得好型
已經想即刻跪係度幫tie仔含

鏝竟然冇興趣牛蛙
係咪達蛇同光頭佬有君子協議左
話晒大家都踢同一套
應該會互相爭人先係

隻色好難carry
皮膚無咁白真係唔好著

都唔喺淨輸佢la
ar叔就實喺頭號戰犯
laca同羊就輸一球頭dupdup

件衫粉紅色+白色暗花 好似豬腩片咁
究竟邊個諗出黎

棗紅色O2 最靚

呢條波衫幾特別

T仔梳左蛋撻頭好靚仔

迷基真係車迷， 4強出局邊到有羊ar

唔同屆

sor我講決賽

重磅消息！

he弱智的

鎖 locker啦屌

比你發現 我都喺返去轟po了

之前踢阿積士果個?

你係咪可以出去開個利華古遜球迷吹水區了

Party=基沙文2.0

咁都cap圖

好似

2年歐霸都係輸佢
一場走甩基沙文一場放生25基

唔會25, 繼續留效

不要走啦坦 神閘

雲加既垃圾

歐國盃出佢決賽豬左
世界盃傷左冇入選即刻贏

廢愛3412戰術搞到叔一守二
仲要守hazard

K6心理質素廢過狗

OK, 多謝挽留

做隊長啞已經死
仲要關鍵時刻就會爆

係咪仲要11個打人地10個果場?

如果一定要二揀一，大家會要party定牛蛙？

佢有球中場帶波比人搶走咗wo 之後比人射入埋
我記得, 好似兩球喺輸佢

三守一都守唔住hazard啦
個場同ozil比真係天同地既分別

無疑佢隻右腳係進步左
但係一場波德國踢得咁廢完全唔迫搶就可以J 隻右腳
講緊左右腳熟係要講埋HOLD 住個波既平衡力係兩邊都得
同埋你都ON9 左右腳熟講到好似個撚個球員都可以做到咁

嗰場前面Laca敗家 後面K6派膠
兩個法國同鄉害死爺爺

個領位好唔掂
實物應該深粉紅色
無T仔個件咁淺粉紅

牙達愛華頓拍osman 同個澳洲大隻衰已經係咁

上半場有來有往好地地
Xhaka差啲boom入一球
跟住下半場一開始k6走甩25基俾人入之後就崩盤

其實坦踢閘唔洗上腳用波
佢好好用
愛狗之前有排用坦加禾B爆哂成條左路

有少少似godin

咁撚大隻 又試過徒手擊退刀仔賊
第日酋長球場留番個保安位畀佢返嚟做

25基果球，我都唔明間碟落地點解可以咁慢

快D走,無人留你

而家有咩閘唔駛上腳用波

好靚仔

緊係夏娃
party咁樣衰咪撚嚟

Party黑人嚟講算型

Third kit 加 盃賽字幾好丁

party

party都算型，咁laca算咩

yes我廿幾歲都知 細細個就阿迷

球球都出地波
個個都睇穿哂啦屌

黑版呂良偉

未來隊長黎

你logic就係有左右腳就可以train到踢6號位
6號位防守視野轉守為攻長短傳樣樣要有
人地打開翼攻中你就話有左右腳就轉到型
邊個on9 有眼睇啦

季尾場場當個波炸彈 搓個波出界都未出聲

T3 all back型到

卡叔黎之前係唔撚係踢翼同攻中呀ON9?

牛蛙黎 就印佢

無就印自己

要白人先sell到波衫

巨星級

迷拿躝啦

靚仔過比狗，睇黎阿迷囡囡人數會回升

我意思係坦唔應該賤價賣

我用波意思係指邪盾B2 後場吊上去搵前面saka 個隻用波

坦帶咗個波爆邊落底其實好用
但達蛇睇重後場搓波+向前長傳搵空左嘅隊友
呢兩樣都係坦閱讀球賽能力嘅弱項

一定係Party

Aouar > 提升前場攻擊力同創造力
Party > 提升整個中場質素

Aouar > 法甲水份高 有機會係水貨
Party > Carry哂馬體會個中場

T仔

BLM

要用力sell了

人工咁貴
15萬週薪留隻後備料對阿狗嚟講太奢侈
更何況本身免簽 賤賣冇損失

laca有時真係反唔落，猶其講樣果陣

25？？？

黑版黃兆健

我都覺得即戰力Party > Auoar
但現實係買到Auoar 機會大啲 因為可以分期

有燒就係

Saliba 完全唔似19歲

但aouar後生有升值空間
有錢睇個款都係買佢

但partey防守能力係阿狗中場最缺

熱血公民做實事

我達買邊個就邊個

屌 日日都見到佢

咁宜家坦有人爭咪幾好
當初貪佢免簽就預咗俾高人工

但party要full pay
阿狗冇$$$

仲唔認喺熱狗

party，何妖勉強頂到牛蛙，無人頂到party

對熱刺俾人逼到要用右腳就傳失個下牙達應該下定左決心要清佢

Party for sure

不過一路傳到咁勁傾唔掂 好有打空炮feel

高層wfc
叫aouar跑多兩步咪得

Party難度低過牛蛙好多
有50m就直接買到
牛蛙50m仲要人哋accept先得

嗰下真係有病

坦狗呢球

未必 可以分期 Partey要一舊錢轟落去

佢隻右腳廢撚過學界仔

我覺得阿狗等緊最後馬體自動降價

從達蛇接手開始睇，尤其復賽後，最大問題係創造力唔夠 攻唔入弱隊，反而防守有整體改善嘅跡象，亦都已經多咗兩隻中堅，對強隊亦都冇咁俾人撳屌，加埋會打三中堅令到防中重要性冇咁大
睇怕達蛇都係爺爺同哥狗嗰派，控制形勢就是最好的防守，所以佢prefer aouar多過partey (睇最近新聞直頭覺得7-3比)
但我哋作為多年阿迷，一定係期望有大黑腸全能防中

咁呀冇既
閘位本來就係單蹄馬多
不過唔岩踢依家阿狗呢味就真係賣左佢算啦咩價錢都好

似29

燒肥左

土耳其好食好住

0:20

這樣議事很足夠

有冇得借銀行吖

我哋啲球員普遍都有年齡作細數嫌疑

叔23歲似33歲
羊成個阿叔咁但31歲

坐完波監個樣老咗好多

按撚左個垃圾球場佢啦屌

要Game Control 控制形勢更加要入Partey啦

一日三餐kebab

邊撚個貼熱狗班on9仔

我地要前四就一定要對下游有穩定性
攻中真係需要
對強隊仲可以用343一戰 呢幾場prove左部份
但我睇法係入左Partey可以好似痢狗咁 中後場防守好左
就可以解放前面三隻 特別係Auba太多協防
31歲仲可以跑多一兩年架炸
二揀一我要Partey Aouar唔係唔勁 而係呢d新星年年都彈起一件
你睇Leon Bailey去左邊後而Partey就好夠大賽經驗
當然resale value低好多 落穫我地就要食大約

一隻不死人令痢狗中場勁左幾多

講樣 講靚仔 我阿穩入前四
有機會爭冠

同全盛時期牛奶比下去

唔知大家有冇睇過稱青之蘆薈呢套足球漫畫
突然覺得男主角根本係呀叔翻版

達蛇暗黑兵法
用牛娃做掩飾焗下體降價
前題係下體等錢使

冇錢先要學人講創造力
人地賣左古天奴直接砌三隻工兵係中間都夠贏英超歐聯

假設達蛇係想踢433
我覺得最大個問題就係 無論買aouar定partey 都唔會順利咁轉到陣
買aouar = 中場守力不足 同以前爺爺阿狗一樣
買partey = 中場最前嗰格冇人踢到（或者得willian)

屌你老母

下體唔驚啦都搵定roca 佢放唔放都無損失
似真係1st choice/逼佢減價係牛蛙

快又唔係快過泰仔
出波防守又差幾皮
做後備又太奢侈
除非燒出錢全職保鑣兼任球員啦

好嚟好去咪算

咁牙叔腳法都好勁

迷基又放雷

笑清食完女上水啦

呢排少咗手足迷愛

15 萬磅留件垃圾做後備
有球會肯食哂份糧 免費走都偷笑啦 佢本身都係免簽架咋
佢份糧計埋一年都成7m 呀大佬

阿仙奴gang

拿卡肯射唔妹波

熱血公民 可以代表我

Youtube條新片達sir型到

唔算差啦頭女

第一輪touch幾下再射都好勁
佢好似打熱狗有加成咁

阿狗讓一球

講緊要兩邊一齊出佢份糧
坦同拖都係
阿狗啲人工德甲意甲啲窮西隊好難負擔

作客cls

完全無DEAL DONE
日日剩係諗賣唔賣廢龍
係到FF要PARTY定AXXXX(其實兩個都買唔到)
搞到廢事吹水 等星期六傾波贏波算

BTW迷愛

saliba幾型

啲片都唔差

想知有無source 講過達蛇點名想要派對
反而得aouar 有source 係達蛇點左名

名？

唔覺會w到2粒

阿仙奴gang gang
我奧巴 SALIBA 我驚驚
拿卡係大佬細爆做𡃁倞

識貨

一分得掛

涼森

咪玩
呢隊富臨
愛蛇波都炒到5比1

涼森玲夢

party啦
攻中位有燒有安

所以咪話
如果賣坦 一係食哂全份糧 free 走
一係牙坦減人工 再兩邊睇下點樣出糧 但對家要比轉會費或者 loan fee , 牙狗好似本身都係傾緊呢樣

髮型係咁架咩

好早期有d新聞又係話咩牙達係曼城已經好欣賞partey
黎緊轉會窗一定會買blablabla

情感阿好想買，但作客一球

其實買到是但一個已經好滿意
最驚兩個都空炮

達哥的野望
2個都想要

有預感Holding 比米杜域頂爆

中短髮呢幾日係jable睇七海ティナ

高安基叫達蛇早d訓

聯賽作客幾耐未試過w2粒
分分鐘和/輸埋

partey一向阿狗No.1 Target

攻我又唔太怕 PEPE夾左一年應該進步

經驗既話有安 年輕有SAKA 巴丁

新髮型for新片掛

橫撚到

mikel明白既
quit阿仙奴囉
離開阿仙奴囉

買盤 最多走盤
對富咸贏就贏硬 睇下贏唔贏到盤

愛蛇咁撚勁...

講得好！

又借d意

仲以為你有女遺忘愛蛇

啱啱影

愛蛇

富臨好似冇乜點補強？

岩岩借左areola

Ching好樂觀

如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟
唔識嘅可以學得唔得Mikel
唔鍾意阿仙奴嘅可以唔教 quit咗隊波佢好唔好
呢一個係Uncle Stan俾你嘅建議

會唔會聽日開季前一刻done deal

想問下印球會字，係咪要遲下係官網先有得印
想買波衫，但係一直都希望可以印埋球會字

派對會唔會搞到變電話佬2.0

你都痴線
贏係正常下話?
唔贏先叫唔正常
班人腳啲人工同身價都贏對面成條街啦大哥
唔通對升班馬都話輸硬贏唔撚到咩 你痴鳩線?

文傑韋根事件

贏係正常，但係阿狗對下遊爆冷都好撚正常

官網買用轉運會唔會平d

記得開季第一賽成日瀨野

賽季第一場
仲要輸俾升班馬
其實打擊會幾撚大

好撚記得主場輸比維拉

希望反愛可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你不時侮辱愛蛇, 講好多連神都好難願諒你既言行, 但係大量嘅愛蛇係唔會因為你地幾句污衊既說話而嬲, 我知道其實你心底裡, 係喜歡愛蛇的, 只不過你用錯左表達方式 好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人, 希望反愛可以快D長大

放心啦 牙達教 最多走盤 唔會輸盤

咁都係廢老個問題姐

羊人工好似有條款係
如果阿狗有條友人工>羊 球會就會自動match返嗰條友份人工比羊
本身base salary ~250K

贏3:0，pepe兩球羊一球

下遊都有分私家雞同狼狗
富臨不嬲私家雞黎 定啦

奧燒

Fabrizio Romano【 Tier 1 】:

奧巴美羊拒絕了兩份分別來自意大利和西班牙的offer，最終選擇與阿仙奴續約。

Arpo 只有迷愛同隱性迷愛

祖/疤？

pepe好似唔見training

去咗邊

疤要重建唔會買老嘢掛

咪有段中路變速

今日可以14:14未

呢件想印球會字包皮或者saliba

又撚

送中

支持佢快d入棺材

而家富咸係柏加教 個時雲加點都唔買佢

有冇邊個名球會字靚？

愛狗都輕鬆炒富臨
定啲啦

Podolski

倫敦big4踢過晒，差阿

應該係巴？

巴塞都reject

Ching好耐冇見

比達sir水鳩左
咩今季入前4
3年內贏歐冠😂

斯德哥爾摩症候群

你傻架？

HI

個個黑媽媽點知邊個喺佢

今年去疤 仲折墮過係阿狗喎

今季真係入到前四
如果買到party

搵返呢篇報導

你食屎啦
你係咪反比

打張卡 扮哂野 凈係操上身？

已經幾fd兩條友

意應該係國米

老嘢慳嗰1，2m揀咗罪人唔揀世三

Saliba 好怕醜

luiz

新一任PR

世三黎到就會踢到罪人奴咁

應該會夾得幾好

好期待杯賽可以睇下saliba+包皮

樣似39
但係啲行為舉止似番19

雷欺傷頸係咪暗黑兵法

睇Saliba比拿羊撚果時已經覺得佢好怕醜

同T仔一樣
青頭仔

落到場兩個人嚟
泰仔都係咁

美羊又話今日星期五簽約既
幾點左右呀

19歲咋人地.....卜卜脆

今個星期阿狗啲波舒服到
早場 唔駛夜訓

條tweet咁快已經睇唔到

下季鐵膽佢兩個啦
今季搵啲大佬帶住

係我睇唔到

我好慚愧當年都係反愛
屌屌吓佢就發現佢寬宏大量 無計較過我嘅不孝
我漸漸就迷上咗佢

睇完 希望saliba英文可以好d依家佢應該係識聽但未講到

咁撚惡做咩

1413了

又撚了

柏g搞乜撚野

cls
愛蛇原來咁偉大

又撚
到底當初係邊個傳1414

耶蘇咩屌

睇雷欺ig story

隔離施華帶蘇鹿魯迪加
雷斯帶包皮saliba

雷欺有6個星期比唔到賽

希望大家勇敢面對自己內心真實既一面

有冇人作返首新會歌講下而家呀

愛蛇簽saliba真係前人種樹後人享 簽完頭一年用唔撚到 就比左達狗用 又未計簽左pepe t3 luiz 拖 細爆 巴丁 仲有幫阿叔起機 唔講咁多 愛蛇好波

迷達之歌

公道講 愛狗最大功績係咪打起咗Saka

仲有wilock用聯賽分數訓練埋殺卡細梅

教練團仲有大梅

就算車仔花兩億增兵買到癲 阿記仍然敢於應戰

龍蛇都有功勞

仲有買 T3, saliba, luiz
你地班不孝子根本唔值得佢嘅愛

究極派錢波 thx牙達

哥古夫
麥維拿
達斯拿
斜恩
邊個傳得耐d

印象中
斜恩 > 麥維拿 >= 哥古夫 > 達斯拿

我講果套netflix野上埋蘋果

2023 決賽溫布萊 我地主場

入到決賽就贏硬冠軍

入到外圍賽再講啦

呢件衫 呢個陣 無得輸

入硬 今季歐霸冠軍 英超冠軍
下季已經歐聯4強
之後仲駛講 梗係歐聯冠軍

基錯成個on9仔樣

冇皮皮

btw reyes

無皮皮

龍蛇好撚型

幾時會訪問埋你

一世迷達

Trae Coyle’s first goal for Gillingham.

一條宣傳波衫片 影到好似達蛇選主席咁

fm用過左右翼都踢得

以前訪問過啦
我老婆有掛起 不過走左佬無帶走

達蛇根本唔放個隊乜咸在眼内星期六炒硬佢

係咪入咗年輕球員100大個個？

後日就開季
Willock 細爆
埃及
等唔切好想睇

沙何鐵膽
唔知4後防定3中堅
3中堅唔知前面點擺
如果燒有返後備 真係後備深度有返少少

貝狗d英文唔似西班牙佬
相反愛sir就真係

仲可以睇人食屎

起英國成10年時間
點都練得好啦

佢黎左咁多年

可能一開始都係good ebening架咋

嚟十年都愛狗咁就死咗佢啦

呢套好j😍

Legend 鳥

乜依家又興返呢d髮型？

愛狗

14:14

五線暗星求follower同like

想改做收嗲ok?

除左斜恩 全部都垃圾黎好彩爺爺當時冇買

嗰時大梅好似都傳左好多年

殺你爸好有星味

咁撚廢又25 愛蛇踢走佢做得好岩
2次歐霸咁垃圾+垃圾CUP派膠

人地笠波衫 佢除波衫

好似俾賓迪基屈機

泰仔成個毒撚咁

呢啲樣先大把女溝

如果我是雲加 這句話太頂癮

邊間教會

如果最後唔買，下次對馬體會唔知party會做啲咩痴線野

幾時先對到馬體會

唔會對到

喂 驗下耳好喎

hand in transfer request未

唔會la, 遲d波衫舖會入貨， 你可以send message 去問問佢地有無你想要既球員名， 如果無既有啲應該可以幫你訂

有冇人知邊間開左訂第三作客連杯賽字?

開始扭計了
達蛇計畫
第一步✔️
第二步
第三步

可以歐霸對啫， 之前都唔係未試過， 特登落嚟蝦爺爺

好難得party同牛蛙都冇人同我地爭

如果我是艾馬利 這句話太吸引

詞聖

打歐霸都有機遇到啦

我覺得喺關 raul事

牛蛙都有啲，party真係無，依個真係完全唔明

變左劉以達

希望唔好放太貴

florenzi去PSG
比狗應該留了

猶長盃可能有機

想買件tee

叔比只留一個
比留就賣叔

有見地

是但，兩個都係垃圾，快啲死

諗住印Arshavin

官網印字伏唔伏?會唔會印歪哂?

試過聖誕買前季藍色作客 印球會字
唔差
以前有個傳說係官網買波衫會有機比左player版你

係咪聽日先有pre match press?

想問如果我起adidas買左件無印到字波衫
可唔可以拎翻去其他波衫舖印翻字同章?

冇山狗

只留一個有冇source

巔峰迪馬同山狗邊個好啲都有得講下嘅

通常一炮過買會平啲
你拎件淨衫去買 會收返正價

呢個fail

嗱 雲加 呢鋪我就撐你啦

肥左

藍撞粉紅個件作客幾靚

呢d叫大隻
大隻加好體能奧燒

奧燒反阿

Houssem Aouar wants to leave Lyon [@GFFN via L’Equipe]

卡叔係中場都反阿?

transfer request左都未必會賣平d

40-50m嚟啦牛蛙

唱得好！

呢件咩衫黎
主客3rd唔係出晒啦咩

呢件好靚

keeper 呢件?

罷操吧 搞事吧

但係skysports話佢想去袓雲...

keeper衫會有帽？

有冇邊間波衫鋪唔係藍

Fifa 21出左rating

張伯斯留so加埋而家個頭又幾有型喎

林源三

佢地今季有幾個都著hoodie 再笠波衫影相喎

咦 咁著又幾型

有無話剪左牌既就唔印得咁？
依家暫時hold住左啲單同未剪牌

燒著咩都型

好型

富家公子與他的保鑣

去過日本睇波 啲日本人好多都係衛衣/hoodie再笠

左邊先係主角

洗乾淨其實應該冇咩問題

咁著上半身都千五

圖?

training shirt黎

我84 都無 on 9 game

原來係training 黎，但官網最細得返L

上季太廢檢討下

lag撚到 ea

邊度有得睇

THANKS

auba得87

歌好聽 詞好睇！

迷愛又贏

On9
羊-1 弱智ea

應該90啦
EA on99

利狗成隊都90/87

羊上季carry到咁都係同獌隻般奴同rating

成隊87+俾我哋屌打
笑撚死

青蛙 79

KANE 仲高過AUBA

On9

軌新買有4個85

弱智

抵制fifa

Aouar wants to leave Lyon [ @lequipe ].

唔會啦 上年都82

扭計啱架啦

再望下派對做過D咩

馬體會keep住有歐聯踢
牛蛙 里昂下季冇

派對話非阿不去

咁有無話want to leave 馬體會

仲有句係或者留隊

係想黎踢歐霸 真阿

好在暫時仲未有其他offer
萬一其他歐聯隊報價就

講真我覺得拿卡係今爭前四既重要棋子
唔通靠nk咩

有位佢踢 先得架 邊隊缺佢呢類球員

Laca 一定有份叫Aouar 黎

賣拿卡一定要買返，salzburg 果個幾好

lyon正在禁錮阿蛙

唔妹就係
狀態一差妹起上嚟睇到我想斬死佢

買左牛蛙先買party都正路

見佢咁易入都唔入

psg借羅馬右閘, 即係比比鳥又賣唔去, 邊有錢蛙+party

死高狗自己俾錢啦⋯⋯

用拿卡頂盡爭前6

Psg都唔想俾錢買

拿卡個問題我覺得同成隊供應不足有關
要佢返中場
如果有auaor party backup佢專心d係禁區頂
比比saka呢d餵到佢傻啦⋯

Former Chelsea midfielder Oscar has revealed former teammates Willian and David Luiz tried to tempt the player to join Arsenal.

"They called me, they came to call me," the Brazilian told FOX Sports Brasil. "Because we have a good communication, they talked to me: 'Come to Arsenal, come here.'

"I have contract with Shanghai, Willian has ended his contract with Chelsea, but I'm happy that both are together again."

Arsenal rejected a loan with option to buy offer from PSG for Hector Bellerin

Loan 仲要option to buy

應該係巴西狗9c
達狗應該未on9到要佢

呢個真係自甘墮落

咁疊水 都咁乞衣

對住阿狗 個個都遊刃有餘 禁住黎搶

真係會買晒兩個咩

好心高狗俾埋果一半啦⋯⋯

請第二條team 傾賣人喇

阿狗自己都玩開依啲招啦

希望聽日官宣羊續約
星期六開波前振奮吓士氣

睇得好淡，借返C8返唻當完咗轉會

我覺得贏波再官宣好d

輸波之後平息民憤

有咩意外贏唔到就尷尬

都唔係
正想借左c8應該係傾party先
而家係傾aouar

根本簽左 係要搞咁多花臣 拍片

我廠都尷尬到仲有咩好輸

練緊琴

阿叔有咁既視野咩不過現實中最接近主角係邊個呢

好片不妨一J再J

有無燒加盟宣傳片

坦ig 好多04fans 叫佢回家

係真唔係呀

邊度睇

罷買Fifa 21

垃圾game唔玩了
轉投pes

fifa逼害阿犬

我喺公海個鋪睇返嚟㗎咋

dri點會得80

Sky Sport News: The high wages of the ‘unwanted Arsenal players’ making it very difficult for other clubs to sign them. Arsenal keep trying to offload them

其實點解會overpay得咁勁

fifa rating笑下算啦

阿狗慣例 通常滿心期待就會西

雲爺爺式社會主義遺落既果

今季都要價40m 傻能左

牙bell上水啦

冇提party了

今年世三係邊個？？

Pepe 8g10a 79
連美斯 3g0a 78
Ea logic

好似係利雲

leno 85

Pepe 79個個真唔真 我覺得流野

今年ea好鍾意搵返球員去睇返自己個rating
上年都有幾個爆爛塊板
今年應該多左人會爆塊板

利雲 kdb 尼馬 oblak

球王級差唔多啦唔輪到我地買

Saliba 著親對對都潮鞋 偽毒黎

有冇個靚仔少少

屌 吹大左 諗諗下有頭100排名

98dri?
有冇咁勁呀

我估奧燒80
拿狗81
安80
沙卡79
C8 78
拖76
Saka 75
全面迫害阿狗

sor呢個吹大左

16號既藍斯

吹大左

一睇就知fake

起碼都要85啦
DEF起碼 83
PHY起碼 87
DRI起碼 81啦

上集84

咁我地係廢

下年爭冠組

我拎FUT個D黎整 拎佢IF 82個張所以睇落會低左

Fiorentina sporting director Daniele Pradè:
“[Lucas Torreira] is a strong player, an excellent player, but with the players we have we can do many things. He is a strong player but we believe that [our] midfield is now complete as it is.”

我覺得安同比應該同數值
好似上集咁

安downgrade1-2合理
羊carry全季都down真係on99

Fifa 反阿

是但啦 阿狗不嬲低rating
不過我諗pepe 78定79個張應該係fake圖

幫pes代言係咁
小氣狗EA

羊真係好正
有無人而家睇親佢po d野會不自覺笑埋一份
見親佢都係笑緊
見到金章已經比佢同化埋一份 遲下又多個on9
更衣室有佢同電欺真係開心好多 好有凝聚力

安上年76key passes
係阿車兩隊入面最多

利狗差唔多成隊正選入左top100

條廢撚mk
山神直接賣咗佢仲好

想問EA係咪19000同利球迷
d數值高到好離譜
見到外國好多話羊得87 仲要跌左係咪搞緊笑

cls
上年仲84今年跌到79?

上年82咋

無啦 呢度淨係show頭100
之後個d都未出 所以應該係假

1030

佢真係成日都笑

Leno有85咁勁

阿狗喺PES咪勁

哇呢個

我記得有個轉會窗j支那c高

唔好啦，呢單似台價部姐

原來依家先27

ar po手足叫佢躝

上季冬窗?

不了
艾沙拉維而家中超都踢唔掂
係申花只係後備

牙bell話兩點半edu會有野發表wo
Lm佢錯

仲以為bell已經收皮

呢個？

英國時間9:30－10:30
香港時間凌晨4:30－5:30

你預講到啲乜吖屌

都唔會expect佢會有咩轉會上嘅重大announcement 啦
我估係高層人事調動嗰啲

Brighton have a strong interest in Rhian Brewster. It is conceivable a bid of around £25m could lead to a permanent departure, with Liverpool potentially adding a buy-back clause as insurance should the striker excel at another club. #awlive [@_ChrisBascombe]

利記呢件賣25m????
幾時有人25m買wilock/ 細爆/ESR呀

推

成個mk仔咁放pat陰落嚟

推！